【無算係sheshe掛】好鍾意TB但係唔想做les

有無絲打曾經/而家有類似既感覺。

由細到大，見到有氣質又聰明又唔太男人既TB就心如鹿撞咁。

呢幾年都有啱以上條件的TB力追，不過，都係懸崖勒馬，無受溝，而家同佢地都算係有傾有講的好朋友。

點解去愛/鍾意/擁有一個人會咁矛盾。

我都係想有個人陪著我走一輩子，一齊分擔喜與悲，共建美好家園，最好一齊養隻狗。

最憎tb

So9ry
我用拼音，一post先知衰咗，打錯字。

我都好憎d好男性化嗰種TB

係tb就憎 溝晒啲女

唔洗咁勞氣。

我唔係大陸狗。

其實好想知 點解會鐘意TB
好多TB 仲要面過男仔 成日想鬥贏或者同人比較
仲要做人好衝動
同埋有種無時無刻都想溝女嘅感覺

利申絲

Tb啲格又臭又mk冇賓周就咪學人溝女啦

同我相處開傾得埋既TB都係金牛座，哈哈哈，都真係幾要面又固執。

我都解釋唔到點解會鍾意，我估係溝通同埋明白對方掛，話說大家都係女仔咪容易啲知道對方想法/脾氣/習性囉，我估。

嗰種感覺好獨特。

利申：我以前，現在，將來都唔會係les

TB真係完全冇魅力可言

Les都咁話

Agger如果要同女仔拍拖就一定要同長髮girly 嘅女仔拍
同TB拍咁不如搵返男人

不能認同更多, 好多脾氣都好臭

我好鍾意hocc!!!

我鍾意以前的HOCC。

恍惚我停留在十幾年前的美好時光。

我都好中意tb